大家點睇用 Windows 機，但又要扮哂野用 Mac theme 的人 ？

一係就開VM 用啦，扮Mac 機做咩

窮撚扮有錢

用ubuntu俾人話抄mac os

用哂 apple wallpaper 整埋 dock，好有心機

windows 抄 Mac, Ubuntu 抄 windows

關咩事
老實講我唔識用mac
個陣買左部4K imac諗住慳位
點知發覺用唔慣
隊返個windows入去用左一年

UI先係重點, 見過好多扮mac但係嗰三個制(最小化, 最大化同關閉)都依然喺右邊, 冇人可以改到放喺左邊, 所以一睇就覺得好怪

醫學上 叫做人格分裂，
一個佢喜歡聰明嘅系統 (windows) ,
一個佢喜歡低能嘅操作環境 (mac)

其實有咩所謂，人地方便就手
利申: programmer，windows/linux/mac都會用
都真係會tune到個ui差唔多嚟方便自己做嘢

Windows = 聰明OS for 聰明officers去管理工作

Mac = 低能OS for 低能executives去管理聰明officers

買部mac使乜有錢

用開twister os扮mac

windows 扮 mac vs mac機 裝 windows

On99 vs 9OnOn

搞咁多野咪搞到個OS唔穩定
我公司用Windows 同Linux
屋企Mac 同Windows 都有用
習慣就好了